今日行街 泛民我要見到你地

唔見人仲35+？

推

希望唔係我錯覺
今日著黑衫既人特別多
利申搭緊車

我有保留，議員角色係唔同平民

我寧願佢唔出

泛民今日比人拉最大效益。 取消獨立關税 港幣美元脫勾。 打破商家佬平衡 攬炒

你要？
我唔要呀
咁佢聽邊個講？
要要要 要你老母咩 當自己係共產黨習種？
你話要咩就咩 唔聽話就帶風向搞鳩人咁呀

遊行～～～大量手足被捕被狗咬～～～黃絲陣營鼓躁～～～泛民（扮作）聲討警暴，同時叫選民立法會選舉要投佢地

起底，垃圾一個

所以更加要出

5:0出咗post話今日會響銅鑼灣擺街站籌款
叫大家「出銅鑼灣湧躍捐輸」

選舉工程之一
要做得靚先有人投佢哋入去
btw見到幾多人捐錢比佢哋

一陣打完人拉完人就會浦頭高調做show㗎喇
泛民真係想保護市民就唔該一開始就出現，唔好等到有人被打被拉後先出現